以前人地問我點解唔開心 我唔識答 而家終於識

因為我未死 死左就唔會唔開心

唔好諗唔開

冇諗唔開 成件事好理性

你未遇到一個令你開心既人啫
死左都未必會開心啦

已經遇到 但冇左
死左唔使再受苦 唔使再唔開心

你死過啦咩 你又知死左唔使受苦
無左米再搵個新 又唔係無左佢唔得

咁唔通你知咩 死左再諗囉
對其他人冇興趣

好多人慘過你啦
得你先唔開心咩
死唔可以解決問題
你死左屋企人會好傷心
你比起其他人已經好幸福
有勇氣死點解冇勇氣生存
真係諗住死嘅人係唔會同人講

鬥慘大會？
最慘先可以死？
點解要為左屋企人唔傷心而要自己日日受苦？
佢地生我出黎 我仲傷心啦
就係冇勇氣去死先仲係到
你呢啲離地撚唔會明架啦

講出我心聲來

最唔想聽嘅講晒出嚟

真
最好嘅解決方法係一個人嘅真心陪伴，但呢個人出現嘅機率~=0

樓主 u are not alone

其實都啱

咁樣講嘅話 其實都可以話我未死先會開心 死咗就唔會開心 咁其實成個po係咪姐係討論緊廢話？

我係

但我未死都唔會開心

有人同我講 如果你咁既樣 條女仲返黎既話 我跟你姓

點都唔會返 講咩都冇用 做咩都冇用

時間沖淡一切呀，宜家呢一刻無可能，
但唔代表之後無可能，感情嘢唔急得，
不如重整過自己既心態，學懂愛惜自己
先再去愛惜人。
我都同你一樣，喺到捱緊，
只要捱過左呢段時間，就可以重新開始
到時咩都有價講

已經冇可能 有幾多時間都冇用

無女仔會鐘意自怨自艾既可憐蟲
不如令到自己重新振作先
呢段時間無人可以幫到你
你想同條女復合既話
就睇你自己既做化

唔需要其他女仔鍾意我
但佢都唔會想同我復合
振唔振作根本冇分別

雲B 原來有女
你叫我呢啲死毒撚情何以堪